大家可以放心，本身黃嘅一定支持你塞鐵

至於中立同藍嘅

我理撚得你
反正都唔係同路人

麻煩推 新post

［文宣］各區全日開花

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

仲要有港豬醒覺